古龍群合俠傳 (Ser5) 幫招生~~~

大家好, 相信連登都會有玩古龍的巴打。
想係到邀請各位重玩/新玩既巴打一齊入幫吹水傾計,交流心得.

好記得以前古龍好多幫都有幫聚, 燒野食, 踩單車, 排通宵會場包.
好多好多既回憶都係古龍到.

小弟係Ser5 大大話話由1.0斷斷續續玩到宜家, 真係有好多不捨....
個幫雖然唔多人, 但叫做有個細壇, 歷史都叫悠久, 幫招過百.
但就係做左咁多年毒撚幫, 開始想邀請大家加入岩岩開放既小組織.
無幫衫, 今係目標就係要大家合力, 官方一出就同心協心搶番黎.
有錢出錢, 有力出力, 無錢無力就聲援力撐

大家巴打有心玩既, 小弟一定幫到既就幫, 互相協助, 放心絕無小圈子.
無論高LV低LV,有冇買包食經升LV, 大家都同心協力. 絕無架子.
唔會話收左你, 你唔食經就踢走你果D屎忽得野.

有意重玩既巴打就係樓下留個Comment, 我會遂個回覆. 最好就係番個Contact.
小弟番工係朝9晚5, 我唔係24小時ON, 但見到你係到Comment 過都會主動去Contact你.

Come On~~~~~~

推~~~~~~

推推~

推~

有冇空ac比我玩？

37.5 買個新手包就5轉啦

家下咁易玩ga?

識玩都玩新ser

但係要升狗同幫招, 係呢兩樣要掛下咁

新Ser有新Ser好. 舊Ser當然都有舊Ser好

升狗開加速掛24都要一個月
幫技爆幫符3日一招打人200
祝大家好運

推推

係咪仲係月費制？
細細個第一隻玩就係佢
仲一記得一開波有人帶打喪屍 掛狗
之後出左金錢幫就覺得隻game唔同左
變得太易升lv

已經完全免費架啦 (當然要比37.5買個新手包開ACC)

呢條Link係一個整合, 好多資料係呢個網就有齊.

(當然新手包要屈Lv既就上2000 Fun睇教學)

另外, 宜家基本上都無人金幫升LV了.

事關一個新手包$37.5 都已經去到392 5轉,
但係狗同都係要自己掛
幫招 (可以入壇藍名掛, 可以邊升LV邊掛)

推啊推

推推推推推

推推推推推
十年無難度